龍珠差唔多可以代表80後既童年

個時細個冇而家咁多野玩 未有電腦,冇互聯網
所以主力娛樂都係漫畫,動畫, 紅白機咁
個時同朋友仔玩既,講既,都係圍繞住龍珠

紅白機幾隻game , 會同埋朋友仔一齊玩, 幾個睇咁都過到一日

番學會用龍珠書包

筆盒用龍珠

一齊去潛卡, 都唔知使左幾錢了
仲會賭卡, 咩一張閃當十張白卡, 閃中閃當50張

仲有入場睇電影, 記得好多大人一齊排隊,好墟冚

一直到長大, 龍珠真係代表回憶, 一睇到龍珠就回憶番好多野
唔知班朋友仔而家點呢

大個喇要睇呢d

細個放暑假夜媽媽眼訓都要起身睇

一定要錄
細個唔記得錄又訓左第二朝會有種絕望感
一錯過左睇唔番

Ok係咪有得租？

邊有呢d野
不過個時有得買vhs
有d濕鳩鋪有日本當星期直播錄左香港賣
我都買左唔少

漫畫好似最初剩係得老翻台版
比克大魔王

而家龍珠好似仲出緊
以前細個集集卡通片追
而家應該冇可能再煲多次

九十後應該係火影/海賊？

應該係數碼暴龍、寵物小精靈？

ching你呢句真係突然recall返D回憶
以前有Circle K租VHS睇戲呢樣野

細個租gt 黑膠碟睇

你個名一樣咁經典

細個好鍾意睇亂馬1/2

我90近00 細個都係睇龍珠
因為老竇老母(60近70後)以前都好鍾意睇 所以我細個就買啲碟俾我睇

潛卡潛到閃卡真係好興奮

記得我由比達變超西打 19 號左右開始買漫畫，個時最尾會講下期幾時出
但去到好似 33 期？悟飯做封面打斯路個期就 delay 左勁耐 ... 之後差唔多 exam 就出現，但只買左頭幾本，因為只係睇龍珠，$30本好貴

一講80後童年
頭三會聯想到既通常係
龍珠,星矢,亂馬!!

亂馬都係好懷念,個時邊識野但就覺得有d咸濕,下面痕痕地咁
同埋初代後宮,好正睇得

幽遊白書、星矢、叮噹？

男兒當入樽、足球小將

幽白好短暫
而且差唔多中學啦
星矢算,但紅既程度同時期又係短
叮噹係啦, 但呢套算休閒類咁睇
你唔會睇朋友仔係咁傾叮噹,又冇咩game玩,冇卡

係...一星期一次,仲要俾佢DUM波鐘

最憎佢dum波鐘

我記得悟空爆3倍界王拳用成半集